隻美團做乜撚野跌咁多，想嚇我？想震散戶倉

水魚應當悔改

怕j

尋日199蚊以為最低就入左, 點知而家可以更低

170不是夢

有咩消息搞到咁

預感未來2日會去170
但我係唔會走嫁

除左美團
我仲有阿里巴巴

2隻同撈同煲wo
攬炒過後是晨曦
我就唔信世界大戰

我早幾日睇年代向錢看, 講緊美團個創辦人大量減持自己既股票。
阿里巴巴, tencent個D全部都係, CEO/創辦人/大股東全部走緊貨

係，但震唔散我既
除非150

呢件垃圾真係同樂視一樣等爆炸,完全係背離現實世界

你咩價入同有幾多手

差唔多最高
買左1日就話減持

最後逃生門

炒過龍啫

等染藍

我199入同239入
各一手
減持真係影響咁大咩

一手

試玩下咋
你好多手？

ic
唔算多既
但相比你就算多

牙

有排跌，睇路呀

你隻put都未郁

暫時既姐 私已經經碼多五千蚊